我地唔割蓆，但可唔可以令到popo同上級割蓆

聽到有啲popo前線已經有啲唔妥上級，唔明有時點解仲要推兄弟出黎，但佢地唔夠疆出聲。我地能唔能夠令到佢地同上級割蓆，分化佢地。

冇可能

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫